建制派已預備周四（6月13日）早上11時返回大樓開會

原定於周三舉行的立法會大會中，將會就《逃犯條例》修訂進行二讀，惟在數以萬計市民包圍下，最終決定暫停，有消息指建制派已預備周四（6月13日）早上11時返回大樓開會，但會議能否舉行，仍要視乎建制派屆時是否有足夠人數返抵立法會大樓。

推